[推到完場］熱刺 vs 韋斯咸

2330開波

熱刺
韋斯咸
有得睇大聖歸來

Tg直播
陣容預測
對賽往績

摩連奴主攻

摩dad有 bale son Kane
皇馬時代返黎了

冷氣軍師椰子出返黎既話
西咸應該輸得

有冇人有link

屌你老母又唔撚出Lanzini

兒子做到亞洲第一人未

完

今年熱刺同愛記咁勁

我部電話
收到個push kick off
十秒之後 son 1:0

完場
可以唔駛睇

又入

son+kane 真係外掛來

Kane勁撚到仆街

勁似摩佬時期嘅皇馬

西咸一出椰子就輸

daddy無退步過 只係果幾年際遇唔好

維拉仲有冇多一球

椰子返屋企要幾耐呀
想追平快d執野返屋企睇波

kane勁撚到...

真係無椰子仲好D

三球了
打閪咩

成日覺得Kane見頂 但又keep到好波

On9

懷疑有職業燈神幫佢續命

Kane+son+摩連奴=反擊性器

有冠落袋未

今季都係曼阿之爭

英格蘭唔識用佢

屌那星bale爽撚到 球迷睇波咁 又有糧出

好心啦，喺人哋禁區頂掂到少少唔好扮嘢啦
反正球證又冇吹雞，訓係個地下度都冇用㗎
如果搶到個波打反擊， 就係爭你一個但人又瞓喺度

英格蘭終於出到個10號中場

拉後一格仲好

牙傾二傳較炮又得 傳中又幾準

快啲出巴利

大聖

3:0

4：0

唔係曼聯渣 係摩連奴太勁

正解

想睇bale
貝雲積好廢下

唔知摩佬可以做幾耐

Son 掂

蘭仙尼